地鐵站內新騙徒手法 借錢黨 扮Payme 還錢

今日我喺太子站坐喺度等人嘅時候，有個扎住條邊嘅男人走過來坐係我隔離或自己個八達通增值唔到，仲show 埋佢個apply pay 達通增值畫面俾我
佢話個電話俾人搞到唔知點解入唔到錢，問我借$10，話payme 俾番我，俾完個十蚊佢，再再問我有冇多$5，我就俾咗張$20佢，話佢自己係先達度做，啱啱約人交收

俾咗錢佢之後，佢就叫我開個PayMe，咁我就開咗個要入電話嘅介面俾佢入電話，叫我開個QR code，話影低佢費事攞我電話，咁佢影低咗個QR code之後，就話半個鐘之後PayMe入返俾我，跟住佢就行開，臨走嗰陣時話佢自己真係唔係呃錢黨，就走左

其實佢當時影完張PayMe 就走開好愕然，不過諗緊咁小錢冇理由都呃掛

當其時要等人，所以都冇為意

當然啦，都過咗24個鐘，佢都係冇入返錢俾我。

嗰$20真係唔緊要，但係咁樣呃人真係好仆街

犯案個男子 中國籍 大概3，40歲 紮起半條短辮 高約170厘米 中等偏肥身形

我唔介意俾多幾千蚊搵人教佢做人

琴日

智商稅

琴日我喺太子站坐喺度等人嘅時候，有個扎住條邊嘅男人走過來坐係我隔離或自己個八達通增值唔到，仲show 埋佢個apple pay 達通增值畫面俾我
佢話個電話俾人搞到唔知點解入唔到錢，問我借$10，話payme 俾番我，俾完個十蚊佢，再再問我有冇多$5，我就俾咗張$20佢，話佢自己係先達度做，啱啱約人交收

俾咗錢佢之後，佢就叫我開個PayMe，咁我就開咗個要入電話嘅介面俾佢入電話，叫我開個QR code，話影低佢費事攞我電話，咁佢影低咗個QR code之後，就話半個鐘之後PayMe入返俾我，跟住佢就行開，臨走嗰陣時話佢自己真係唔係呃錢黨，就走左

其實佢當時影完張PayMe 就走開好愕然，不過諗緊咁小錢冇理由都呃掛

當其時要等人，所以都冇為意

當然啦，都過咗24個鐘，佢都係冇入返錢俾我。

嗰$20真係唔緊要，但係咁樣呃人真係好仆街

犯案個男子 中國籍 大概3，40歲 紮起半條短辮 高約170厘米 中等偏肥身形

我唔介意俾多幾千蚊搵人教佢做人

唔記得咗payme返啫

搞咁耐先呃你廿蚊咩

好！ 你payme 5000 我，我幫你搵佢出嚟

係先達做邊會借人錢

轉數快左俾你啦 ，收唔到咩？

廿蚊，告小額錢債得唔得

講左係先達做仲比佢？係先達做果d邊有好人

佢話個電話壞咗，個站喺太子，下一個站就係旺角，佢仲話PayMe俾我

今次我柒咗呢就梗㗎啦！

希望用親身經歷，俾大家百屌成金

其實我之前真係從來冇試過中計，連個小朋友問我借錢我都話幫佢報警

今次真係好戇鳩

大家屌我啦

我安慰自己，$20就可以認清呢個世界，都抵，
我諗我以後都可以慳返做善事嘅錢
陌生人根本唔值得幫助

其實今次就係因為「先達」呢樣野令我破處，我啲朋友就係先達佬，聽到好似有啲親切感

GAY

都啱㗎喇 算收得平
不過令到呢個世界多咗一個以後唔好再幫人嘅人
同情心係要攞嚟呃

我唔信有人會為左廿蚊搞咁大壇大龍鳳

我係借人ac出po 嘅女事主

以前MK有個女人又係話冇$搭車

扮咩呀?

...今次蔡一智左

我個朋友安慰我，通常要做啲咁嘅嘢嘅人，可能生活好困苦 我真係好嬲我自己咁撚柒戇鳩

以前都有啦,不過果陣唔係PAYME 還,係支付寶還
同埋我想講,如果佢真係急須要搭車,黨鐵係可以借飛比佢

on9
黨鐵站大大個cs counter專搞呢啲唔去問
唔係呃鳩人就係支那人啦

當其時當局者迷，同埋...我真係太戇鳩

趕住所有好心人

趕絕所有好心人

樓主當送比佢做帛金啦

係香港好人難做呀

就係呢啲理直氣壯嘅撚樣

希望佢用得着

三分鐘一個站，呃一個兩分鐘，一個鐘呃12個
除返開時薪200蚊，高過好多連登仔

算啦
當跌咗

扭曲嘅社會，好襯香港

今朝等巴士時，有個女人問我借散紙，我答佢：我唔用散紙㗎

佢即刻走開

其實我用八達通

話唔會呃你20蚊個d係咪未見過大埔2蚊哥？
2蚊都呃你吖！

我應該同一時間跌咗個腦

都係一個好方法

真係冇聽過 反而有一次，我親眼目睹史迪仔喺旺角信和行入去一間舖頭問入邊嘅人借錢食飯，個老闆真係借俾佢，另外一個老闆唔滿意呢個做法，下次不如直接幫佢叫飯

bug之發現:太子站行去先達有幾遠?使問人借錢買飛?

如果係靚女問我比乜都得啦

佢喺站入邊，月台嗰邊，話唔夠錢出閘定唔知咩

嗰條係中年猥瑣阿叔 係咪嬲先

報左狗未？

坐喺度即係月台啦

入到月台仲增乜撚嘢值？

會唔夠錢出閘㗎咩

睇多d tvb la

佢話張八達通用唔到，係好撚戇鳩㗎諗返起都

佢話個野壞咗 我真係搞自己唔撚掂 咁都覺得冇問題

狗訊

你調轉左個steps
應該係收左錢先俾錢佢....

同埋有無cctv捉到佢? MTR周圍都有cctv

下次醒水，大叫屌你老母呃錢黨 之後走人

有諗過叫M T R睇閉仔，聽日試吓問一問

其實我仲做咗一樣好戇鳩嘅嘢

真係去咗先達睇吓有冇呢個人...
當然係冇啦

男人 借錢問題 一律say no
借錢比女 可以借d而肉償

就係依啲賤人搞到香港好多人都唔敢幫人 唔係話蝕幾多 係佢咁樣糟蹋咗好心人嘅同情心

希望樓主可以釋懷

佢地會用小金額引你落搭先，當你應承之後就會有其他借口問你借多啲

親身經驗，以前喺澳門賭場中過伏

佢話同人交收，即係旺角入閘去太子站內交收，再返旺角出閘，唔會喺太子站就知出唔到閘。除非佢諗住太子站出，但都唔會出唔到閘，所以成個局有D古怪。利申，我以前都遇過借錢黨衰好心，唔使介懷

多得呢啲仆街唔少

就係咁古怪 我都唔覺得有問題啊當時
盡量大家都冇做好心借錢俾人

睇得出巴打都係一個好人 thank you

你係咪會裝安心出行既人

裝安心出行真係要好戇鳩嗰啲先可以.. 我仲未戇鳩成咁

支那人技倆

5分鐘有20蚊 一個鐘成150左右

一日成1200蚊

正仆街

佢講流利廣東話

點解油尖旺特別多依D呃錢黨
之前中過一個扮日本旅客趕車去機場呃左我錢

咩年代呀
而家mobile banking , 一街虛銀又有apple pay
有手提=有錢

點撚解會無錢呀

嗰陣時佢點樣呃法 ？
我覺得我都有責任提醒大家唔好俾人呃

當時覺得冇問題，但係而家我諗返，我都為唔到自己辯護，除咗腦坐住左之外，我解釋唔到自己點解借錢俾佢

我諗唔係同一個人掛
個騙徒扮日本旅客，用英文問人點去巴士站坐車去機場
又話自己班機就黎飛，利用大家嘅同情心帶佢去巴士站
去到巴士站就話唔夠時間坐巴士，要坐的士
但同時又講自己身上唔夠港元，攪下攪下就會變左你俾錢佢坐的士
條友叫開自己做eddie

舊post - [大家小心]日本人自稱趕飛機借錢搭的士

街外嘅人，真係冇一個信得過

俾人呃完，個心真係好唔舒服

呢個係憑我自己本事借來的廿蚊

咁無可否認，佢真係好識得捉心理

未有武肺之前
D支那狗會話自己黎旅行 無錢食飯
拎部Nokia舊機出黎話自己等緊朋友
求你借錢比佢食飯 佢見到朋友就會還錢
聽完故事同佢講拜拜就走左

同意，所有呃人同情心賺錢嘅人都係賤種！

如果聽到支國口音，反而十級戒備狀態，
條仆街話自己去先達佬，搞到我有啲親切咁呀